[6.12好人好事]有司機義載離開

好多謝冇留姓名既司機大哥
無言感激當你收工可以放鬆既時候都不忘幫手

今日小弟與朋友離開現場既時候
由香港公園上咗堅尼地道去灣仔方向
就比個司機大佬叫住
就問我地出九龍啱唔啱 就話免費車我地落去九龍
司機話收工順便 都想幫下手
最後我地真係平安到九龍

我仲係車程諗過佢會唔會車我地去差館

好人好事啊
香港人要團結